(急）免費讓BOSS BB戲飛兩張（天水圍）

因為女朋友病咗睇唔到 又唔想浪費兩張飛，有冇巴絲打想要？

BOSS BB
中午12點10場
數量兩張
地點：天水圍嘉湖銀座

推一推
祝你女朋友快啲好番啦

多謝巴打，希望佢快D好

推

有冇巴絲打想要

可以去轉一次時間

利申：做戲院

快啲趁未開場轉，開左就唔轉得

可以轉日期？

遲左sorry
可以，但要有場次先得
未有得賣嘅場次就換唔到

唔該哂巴打，我轉咗場

原來有得轉